[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (105) |唔見有人開PO

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 http://youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

Lm

有冇新手攻略for day3

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

股價計算

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Q：摸呀妹？
A：同館長個妹傾計有星星DIY

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成物品摸完都買唔到

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需有Nintendo Switch Online會員

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，開office後會解鎖整理地型功能

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個

Ｑ：合成好慢？
Ａ：撳兩下A可加速合成

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢，掉袋錢落去會種到錢樹

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫

Ｑ：唔夠樹枝
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面有張圖係秘技

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：食左生果特效係會劈爆石頭

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：Switch要先開多個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後可以

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

設計無人島

求流星島
維尼絲滿左

尋人代工

島已開，木葉xx島

有冇人係手揸大電玩
玩咗一個禮拜發現隻右手有啲痛

屌 點解又斷咗嘅係咪我問題

sor 啱先先開左個post 第一次唔識搞搞左好耐

想搵返偽毒可恥巴整你要既新月椅同我要既UFO

上個po #978 絲 可唔可以開島比我入嚟整狸貓

太多人，只要一個wifi 差d 都全部人連坐
隻game 唸呢位真心痴線

頂 我以為你 refresh左好多次

有無人有流星 我有輪椅可摸

我係咪加咗你啦

有無流星場

我開返啦大家可以入嚟追星

新帖留名

G

即入

開咗島

我想比黏土你啊我有好多

.....diu

係
無加你應該

睇黎食陣野先返黎開始追都得
等人齊

加埋我, 粉紅衫all in 帶黎

刷左全晚 你又比返隻猩猩我

包容下

加ed

2911 3834 4994 我想黎🙏

上一個post坐輪椅想要籃球嘅巴打去你島定我島

加咗啦不過唔知會唔會full
Full就一陣再開第二場

好， thx😁

有冇妹妹/流星島 會帶傢私黎摸

你個島咩名

點解妹妹唔搵我。。

老任係咪fix左狼蛛喇

用5分鐘大法加風水陣，終於爭石水盤就齊櫻花

你好呀 我想買琴呀
5232 1147 2825

new po留名

可以
你過嚟我島？聽日寄？

我留埋個TG 比你丫

好呀 我過黎比錢你丫

Sor..岩斷線
有流星 唔厭悶既可以入黎一齊玩
想互摸下傢俬/橙/櫻花diy都得

5分鐘係去左定右邊海邊等？

唔好搞錯人wo

呢隻擺明好過下面呢隻

屌佢老母

想問動物會幫你改暱稱
可唔可以我幫返動物改？

其實我想搵你整兩隻

小朋友才選擇

晏就見到駱駝，諗住宜家開島share，點知搵左十幾廿分鐘都唔見佢

有流星雨同阿妹 朋友島
Sw 7469 8658 9666

睇你風向咋喎

富豪

Gym撚 唔算7但好似有d普通（間房都係）

呢隻大家又點睇？
但其實我想要可愛型嘅多啲…

尋人 個名比人偷左巴打
琴晚話互摸傢私位巴打睇到可唔可以開島 唔好意思岩岩先得閒

Added L 字頭

想問下許願啲星星會唔會上限 許咗成晚

多左個櫻花地毯DIY有冇人有燈DIY同我換

ok呀

月茶

仲差個盆栽架，但呢個唔知計唔計係櫻花系列

頂 咁算了 成條村都Gym 撚
Thanks 巴打

Add左遲d買得唔得
要放左d蘿蔔先有錢

K 字頭, thx

有無人有呢個攀爬架色可以幫手買？
可用其他哩數嘢交換，同俾你摸

我仲見過著住紙底褲嘅689

你過嚟我島比錢你幫我寄？

好，轉頭嚟

你哋仲唔瞓

加左 c字頭

好似有

其實呢個刷唔刷到
我係計14個，無計呢個啊

Added

求摸妹

今晚未出過櫻花diy, 嘰哩咕嚕

T字頭

原來今日已經買滿咗5件要聽日先買得
我聽日先嚟拎錢買？

可去你島幫整鐵鑄木廚房/狸貓/竹/櫻花diy

想去摸阿妹/ 想要竹/櫻花diy，有竹筍燈同竹棒多左可以交換 冇都唔緊要

Sor9 我再開過 今次我問題

岩岩先儲存完就斷左。。。

耶穌你啲衫係我度

我開島啊

我睇appmedia佢無計個架

寄都計五件額？

加咗
聽日11點我應該on

竹屏岩唔岩？我想整廚房野

今次唔亂郁喇

屌佢好核突

黏土x6

多左櫻花袋同櫻花棒Diy，想換櫻花燈Diy

另求摸熊款衣物

M字頭

add左，y字頭😁

個樣

我行到去隻妹妹面前就斷左，哈哈

好呀

狸貓好正

20粒細碎

Added, T字頭

係呀，試咗響atm訂俾自己同送俾人都得5件

應該玩多個幾鐘都得

你要唔要？

有無人要整特大熊 可以上門整 一點前
比樂器我摸摸就得

好想要，其實我都有妹但打尖好似唔啱數

Add左，t字頭林克

燈我都有了係差個diy
大熊都唔駛了，熊我是想要帽/衫之類的

或者來搵我我幫你整棒棒？

Mr巴打同風間絲打係咪入嚟？ 我依家加返你地fc 有妹不過流星已經唔多了

好 巴打開島？我要晏少少 搵緊流星

咁好
聽日我11點半上嚟大叫？

冇所謂啦我都係入去你度整一整摸一摸我就走 同埋樓上巴打話要夜少少

個熊仔頭潛左水

巴打好人

大 中 小熊各一

我去一去你度好嗎，我個島好亂，成地花同菜

好似過咗12點就走

有冇人可以幫整西式墳墓?

我可以幫整櫻花DIY, 新月櫈, 火箭

多咗個櫻花花瓣堆diy，想換個我冇嘅竹diy

No worries la, add左，t字頭林克

Added Y字頭

入得我島

係咪鑄鐵木矮桌？定鐵鑄櫃？ 我可以幫整咋但我冇多formula

wingyiu 絲打我個3件傢私仲係你到..
可唔可以攞返

Coming

客氣，3櫻3細星，有其他想整都可以帶定料來幫你整埋
可以帶d野來摸下

已經，你來喇

我隻駱駝不知所綜，其他巴絲手下留情唔好來卡畫面

唔識整但可唔可以幫整石水盆 櫻花鐘同新月椅

我ok了

冇大熊可摸耳摸熊熊 我比你摸樂器

整廚房咪要個矮櫃嘅，想要幫整個個

頂 我聽日先有星星碎片 打擾你了

岩先斷左線會有記錄？邀過人入黎

柒左添仲想些牙下，姐係收左島

我隻細熊熊

新手番名

求銀河/星星地板

薄酬大頭菜

留名

我個島民送左比我做見面禮，痴撚線

好11點半
又或者其餘時間大家響post見到都可以相認嘅

每次見到有巴絲認到我句 變身口號都好開心
冷門動畫子供向動畫都識

有冇人個島有龍克斯

絲打個島叫咩名？

一樣係見面禮
我呢幾日放咗出嚟拜山

我
但我得電結他同dj枱你岩唔岩

好，到時我應該方便

我都係，仲要清明送俾我

我都等左個幾星期先第一次招呼到呀妹

仲要一齊變身

其實都唔薄多謝島主

我有大熊 交換摸琴得唔得

有冇巴絲知呢個係咩網？

明明我成日幫佢阿哥！

來喇來喇我幫你出，唔駛扁咀，開心就得

遲下要搵套diy黎個真變身

唔該哂你

按個掣返本啦

好呀，我有呀

時光穿梭網

我波型或4期 第一次買唔知幾時放好

我想整新月椅5963 5468 5974

第一次買唔係有特定formula咩
嗰4期要第二轉先係

巴打有冇其他野想要
樂器得3種色既ES1

多謝晒粒仔寄地板

formula? 可以再講解下嗎？

強制xxx

有妹有流星
一點再開 放pw

想要任何黃色嘅衫/飾品
好想要精靈衫同蝴蝶結
粉紅色嘅衣物都得

如果冇都可以入島，以後幫返有需要嘅人

屌無啦啦聽到有人唱歌走哂音 以為有鬼
點知係我袋鼠鄰居唱歌
嚇死

好，有絲打衝左入來幫佢整緊，你搞掂入來

原來之前add過你
你入黎呀

我又黎幫您整熊 唔洗等

搵唔到 我係咪未add你？

我有3種色既熊仔頭喎

E字頭

姐係第一次買個價係冇規律的
網上嗰4期型係要第二轉之後先適用
第一轉冇得計自己係咩型 唯有早晚睇價

我可以整墳墓。你識唔識整櫻花棒？

新手岩岩開到商店 留個名

多謝呀！！

識整, 墳墓係西式既?

有無人還埋250萬 有無話會俾D咩?

無必要唔想還住

想問下呢隻係男人定女人？
好似有少少難頂…

重覆咗櫻花雨傘
我想要盤栽架呀

係咪要入一次島先寄到？

燈神受小弟一拜

感謝呀 我聽日執到星會contact你

下次再玩過
許到悶有冇試過

係

女

交出黎呀！！！！！！！

咁絲打一係您開島我黎一次就閃

龍克斯只限自己島啊
有都無得俾你賣

鳳梨服你有冇呀？

互助精神，客氣

冇

悶到打我

Oh shit唔該曬巴打
今鋪要靠其他高收巴絲了

尋人

你黎捐咗錢比俑俑先，你而家先比得1蚊

咁我整4 個先。一陣過黎

粉紅色lolita啱唔啱

請問有冇櫻花Diy

咁我空接去你度拎你d 石整算

我都係第一次炒
我92買入
今朝48 晏就42
All-in咗好驚蟹晒

好

其他巴絲勿進，唔想睇畫面

Same

快啲到聽日 衫鋪開張好開心
終於可以十買特買 唔洗每日等sonic鼠黎 賣啲野又kam

等我5-10分鐘ok嗎？

識上連登唔驚蟹嘅

可以黎嗎 想買個放係義士旁邊

我都All撚左in呀屌

開定場等我喇

要30舊石。。去另一位巴打度

我波型 50萬all in 凍過水

黎緊

冇事嘅 希望平時加落嘅巴絲大發慈悲

有冇人有白色鋼琴凳 求摸
講低你想摸咩我地可以交換摸

要成日mon住囉
撞到啱啱有好心人開高價島 又爭到位入去先得
最好就自己島開到200up

聽講第一次買大頭菜係特別既
用普通規律計唔到

聽日寄比你，冇哂quota

無聊一問 其實diu啲野靚啲/稀有啲
定係 平時有得摸個啲靚啲稀有啲

邊樣item多啲其實

啱啱啱

有200up都殺住先啦

Waiting for you

希望啦 如果唔係我狸克d數又要拖一排了

依家開啦

唔快啲還又觸發唔到新野起

有冇人要陷阱送比你最唔捨得佢走嘅樣衰村民？

我有5粒 埋喺地下再掘佢上嚟就會自己學識diy

好適合做入伙禮物

亮巴我聽日再寄中熊比你

咩嚟嫁

好痴線

要
好想要

呢個好有用

細佬我岩岩玩左兩日
有無巴絲方便俾我參觀下俾下野我

有冇流星雨場

留定名先
聽日第6隻入伙

我都all in咗40萬啊
佢今日先買$39喊出嚟

送禮物比佢會好開心趕佢走

想要新月椅
有冇人想交換整
我有星空牆 火箭 月球車

有無唔同時區巴打可以俾我上島賣野
好想5點前還債

彈左機呀 今次應該唔關我事
大家再入過啦

點解送陷阱會走？唔係照計禮物？

想要加

好想要呀

岩岩寄左啦，多謝絲打幫手整地板

有人入緊嗰陣唔好撳home

我好想要 我有隻鄰居好撚似馬蹄露
打極都唔走

佢踩中會嬲

this？
我無鋼琴如果你有我想摸
或者gym嘢樂器嘢都ok

同求

純粹加下Ok?

記得呀
幾時開島通知我再來，好多散紙係身要捐

加左啦 8811尾 k字頭

睇信箱
等你陣臭鞋味散咗先開島

係咪會入嚟㗎

你係咪要再開多次島

想買和服

你有冇咩想要 我睇下有冇

我都想入 識整桃衫

想問啲人咁快開場比人入去賣500蚊大白菜
咁撚快就第三期架咩可以

我開咗啊

帶啲黃色衫或者粉紅色衫俾我摸下
冇都唔緊要

有冇人可以比些少建議 點規劃好

TT多

有

thxxx 正到飛起，差對鞋咋
蘿蔔78蚊呀，超靚價，記得番黎賣

島已開

記得返去埋喺地下再掘佢上嚟就會自己學識diy

聲明：本人不建議做出任何傷害動物嘅行為

彈過要再開？咁我重開先

可能啱啱斷咗線閂咗島，依家入唔到

我可以黎嗎

係呀
鋼琴我要聽日先有
Gym野我有yoga波 單槓架 健身單車
你岩唔岩

有無櫻花遮？無都唔緊要

開咗啦

可以啊歡迎歡迎

點解又得既
可惜唔係啡色，不過你令我宜家想收藏全色系

宜家開喇，最多擺低完散紙即走唔阻住你la

有！

黃色貴族褲岩嘛

個頭打側嚟規劃

入唔到既

咩都啱

應該有人入緊呀

會帶熊熊套裝同傢俬黎

想要
加左留個名

搵唔到

岩岩玩左幾日無耐都係單機 有冇巴打比個場我入黎玩下

已經睇左唔可以做啲咩

入依啲場真係為咩

Sor冇較返好

開場la雪巴我地聚沙成塔

轉咗呀

G2B00

咩PW FULL左未

未full 不過唔知有幾多人入緊

開左朋友場

我有呀 可以開到幾點 我都開緊島

full左唔該哂巴打 有位再叫我

我今日原來淨係送過3件野
專登唔買啡色等你自己搵
我熄咗機，明天請早

有場可唔可以叫我

請問島名咩字頭

D字頭

想打爆你
聽日見喇下

係外島一陣帶入黎

你加我 已開

我有大量粉紅色衫可以帶過黎

唔急，慢慢黎

on9 用左10張劵d動物仲可以有3次重複

諗起隻柴

Full咗夜啲買完衫再開過場

河童在望

我係岩岩比vr眼鏡你地換果個，個島岩岩斷左線禁許左願算唔算數架@@？

係咪你咒我

唔識但都想摸

TT之嘛

我見佢4次
我橙啲

唔緊要，咁我繼續舖住路先

巴打大約幾點再開 ?

四魚唔開島嘅

多左櫻花袋同櫻花棒Diy，想換櫻花燈Diy

另求摸熊款帽(啡色) /熊鞋

狗沖緊入黎

我唔想挑戰第4次 想訓

訓醒會見猩猩
仲敢訓？

我識整啊

有提燈diy 但有冇其他diy可以換 櫻花已經齊曬

...對唔住 我都係繼續刷

識整月球燈 太空船 櫻花燈 櫻花枝
求摸電視機 樂器類 同整星星牆紙

我都要整巴打我黎埋得唔得5963 5468 5974

復活節系列？

琴日刷咗十幾個島都見到一堆騎呢嘢，唯一好處係鐵而家 300 幾粒應該夠大翻新工程用掛

我刷到隻威武嘅鷹

今晚黃波多咗
一個鐘中2個櫻花卡

我黃波永遠得錢

有冇得比小妹丁下
出左去咁多次
都只係見過雞

Add過你？

我識整星星牆紙，但係我依家有野做可唔可以聽日先幫你整呀？

得枝電結他叫唔叫樂器類
想整太空船要咩料

求流星場

風水學一問
計邊一間房 ?
樓上個間？

已開朋友島
點解咁多人add

呀奶 想去你到賣賣野

呀妹冇黎我島，居民都冇提示，但我連續兩日都遇到流星仲要好多，兩日加埋60粒

多過我去 有妹既fd 島 果次等成45分鐘先得一粒，仲miss 特埋

會唔會其實晚晚都有流星的？係平時唔為意

反正我依家應該唔開機住 不如你加左我先
聽日再睇下搵唔搵得返 我都算成日mon po
唔得既話寄俾你

7細1大

101
111/92
睇黎無希望 好似係隨機型

今日係外島遇到孔雀

我個而家上午時間
有釣魚佬岀現
有承太郎衫戰隊衫賣
有冇人想黎?

免費
可以嘅想要車厘子同玫瑰種子
幫我代工切菜板都好

好，我開島，等我一陣btw 超亂個島

今晚唔夠料整月球燈 聽日搵你再比你摸 我5963 5468 5974

今朝先換走比其他人

今晚3個黃波diy
轉頭又紅波傢俬

阿妹真係好cute

想黎 有車厘子

我諗應該算數 因為我摸過嘅VR眼鏡有係商店出現
所以應該儲存左？

朋友曲 GNNWY

件承太郎衫正啊

而家先得閒玩 仲有無妹妹摸

有幾威武 幾時開島黎睇下

唔知點解睇圖咁柒
聽日嚟睇真身

係咪其實人地係鷹 你當佢係雞咋

巴打我想嚟賣野 得櫻桃俾你

想去 可帶cherry

嗯🙏你果面依家係咪full左？

圖係真係幾汙柒

等聽日黎睇

比code 我丫 sorry 遲左覆

一般話係一入屋個間

黃到發光鋪頭賣Amiibo
$35/3張

差 最高得142，202（極難）

想黎

載人太空船 10細星 20鐵

真身係型（我覺得）
同佢講兩句就好想俾佢保護

我得妺妺同少量星
唔介意可以留FC

我好似起碼有一半定1/3種動物未見過
都唔知係我太非定歐洲

你有呢隻？

我琴日去其中一個島見到佢我直接 ignore

好的 已ADD

想跟機 2334 8276 7901

唯有指擬朋友d島

每日都燒萬幾蚊買衫

成隻數碼暴龍

可唔可以留埋

你有冇野想要

我啱啱關咗啦 一陣買完衫再返嚟開

而家開
開到2:30
夠鐘請在機場集合再走

左手海邊有diy台整魚糧

我諗大概2:30

笑死 咁佢有無做gym

我好似漏咗個頭飾

現實都冇咁痴線

巴打你嗰島叫咩名

ADD左你，開多一場

如果有廚房/浴厠野帶黎借我摸下就好了

想整月球燈啊

衫鋪個試身室好唔user friendly 淨係可以買身上個套
例如想買幾件上衣要係咁出出入入
定係我唔識買

未見到 check咗佢係成熟型

如果我每日都係晚上十點先開始玩，隻game每日都係夜晚，其實有分別？

好似係我唔小心拎走左 點比返你

係真係咁唔 user friendly

你FC係咩 我寄返俾你

咁你點賣嘢

我唔需要買，但可以送車厘子比你同整切菜

笑咗你想開島定寄返俾我

加左

巴打仲要鞋？
依家方便過黎我個島？或者我去你個島都得
因為我地要見過我先可以去atm寄俾你

你比fc我 我寄返比你

究竟係另一個人拎走咗定漏咗喺你到

黑芝堡呢

已解決

只差摸熊款帽(啡色) /熊鞋

我都唔知啱啱出咗島
一陣返去睇睇

激死人 今晚太夜去fd島 搞到我買唔哂想要既衫

你每日都入箱? 炒唔到股咁囉

我今日全日淨係去人哋個島買衫同開島俾人入
遊戲進度係0

你拎咗嗰個係咪粉紅色頭飾？

有竹旬燈diy多有無人可以換家具或者有小熊熊可以摸

想問下有冇流星睇

巴打秒爆咗

多咗堆節日DIY, 睇下有無巴絲可以交換
復活節桌, 壁紙, 燈串, 燈, 櫻花花瓣, 提燈
欠 復活節拱門, 不倒娃, 櫻花時鐘, 木牆, 側背包, 棒, 雨傘, 石水盆

有錢有進度

我聽晚再開認住

唔見有人黎
己家add

係咪呢個

好

有妹少星
朋友島
8465 1159 1507

可唔可以帶百合同埋波斯菊種子比我

8465 1159 1507
有留聲機 想整月球燈
thx

係呀

今日基本上無賺過錢同里數
淨係砌靚過島

可以加我嗎？
想黎
有車厘子

已加

我屌 真係撞猩猩

我都撞過一次

頂

有無流星雨場
櫻花diy有石水盆 棒 盆栽 斜揹袋 可以代工
有咩想摸都可以睇吓有無帶過黎

一開島就有
等巴打比陷阱我

可以調時間方便自己
較返去早上時間搵npc去商店買野

係緣份 要咗佢

照入啦 幫整星星牆紙

慘

終於齊裝 搵好耐

已寄 唔好意思絲打

仲要係反轉猩猩

唔緊要，我都冇睇清楚

不了 我同佢無乜緣份 留返比下位施主

整定係你既就你既

想整太空船
但我得個吉他可唔可以幫我整

個雲上地板好靚
啲雲識郁

無人覆, 個個都齊哂喇?

唔會既

因為我冇野比到你

想過黎
帶啲野俾你摸

等睇又係猩

不倒娃應該係12號復活節活動先有

話入唔到是咪太多人

想問下代工係我摸完就識整定點?
會計落412?

正呀

正常，放心

終於可以係竹島刷狼蛛

有無人可以代整 立體個粒星星

掛左機成晚
都係差個石水盆

新手一問 有冇d咩位係一定要用某個方法去做
唔做就會miss左以後冇得拎某d野
如果冇依d miss位基本上可以唔洗睇攻略 想點玩就點玩

有雨傘 但係我想要盆栽架

在復活節4月12日當日亦有3款限定DIY，包括「復活節拱門」、「蹦蹦不倒娃娃」及「復活節棒」

啱啱GOOGLE 完先知, 咁睇嚟我差櫻花未齊

唔係啊 你比材料我幫你整

冇錯
攻略呢方面完全唔似牧場
你想點玩就點玩

下次到你

絲打想要咩家具或者我有黑色中熊

巴打識唔識整右下個粒星星

靚呀

隻小丑羊間屋好靚 好想偷佢d野

去你個到行轉？

成晚7點等到2點 得4粒星

滿人鳥

隻game太唔user friendly
買蘿蔔又只係開到12點訓到2點點起身買

今日四周圍去我唔記得了

找唔到

網上好多頭三日攻略
拎完道具學識基本操作之後 就可以自由玩
之後每日同狸克豆狸你啲鄰居講下野睇下有冇睇推進劇情
係活動期間就要跟攻略做 唔係會miss咗好多限定野

求任何色既7分褲

我無盆栽架

挖角

有無人識整speechless島歌

櫻花時鐘我可以造

見呢度無乜人分享個島出面
多數都係分享室內

傢俬得唔得 想摸

我都有，拎左黎做廁所地版
好似係雲上面柯屎咁

已加
識嘅話可唔可以幫我整切菜板

加咗依家去開島

除左牆 我全部整到

代整月球燈 太空船 切菜版 櫻花燈
求幫整星空牆 摸鋼琴 電視機
請留FC

想換遮，要唔要石水盆

我比隻你

可唔可以幫我整

新手求加

就係送車厘子同幫妳整切菜板或有咩想整都可以，幫妳整埋先訓
開左朋友島叫me

可以幫整星星燈嗎

因為出面亂過鬼
成地垃圾

巴打喺唔喺可以幫整袋同頭

fb grp見到有人代整12星座全系列傢俬
肯定係TT左成年

想問幽幽任務失敗會唔會影響之後佢唔出現

頂我又係放左響浴室廁所度

蘿蔔天下

加完留個名
我去你到島比你
開島講聲

Sorry呀..我淨係差盆栽架又跌多個木地板俾我

咩袋??

8465 1159 1507
可以整星空牆
想整月球燈

因為真係好match

唔洗 我覺得你地相處得幾好唔好意思打攪

有妹有流星準備開島

帶靚衫俾我摸下
特別係精靈衫

有咩唔要可以帶嚟做手信
咩都冇都入得架下次幫返有需要嘅人

星星頭同星星袋
另外都想整星星燈

加左friend
日文名字頭

真係痴撚線

TT方便自己都算 始終唔係個個早午晚都得閒玩
拎去賺錢就
雖然我都好想要我個星座啲家私

不可思意地板??

黑人A字衫 入緊黎 thx

已ADD s字頭 場已開

yes, 頂你講出黎
開左？ 等me宜家來

笑左
我等緊巴打比陷阱我日日送比佢

唔緊要

除左TT狗，咩人會有料
代咩整，直接賣件野啦

圖入面果D咋
要儲齊星系列邊有咁快

已Add 場已開

好啦唔該曬巴打
但想整星星燈

代整牡羊座木馬/星棒/摸傢私

想求多咗嘅竹/櫻花diy無紅傢私立唔到風水陣
可再商榷

1374 2411 0344

買衫買到冇錢了
星期日仲要唔知醒錯過咗蘿蔔已絕望

個島仲係四星
仲未五星到

巴打原來有人幫你整啦唔使理我lu我無樂器嗰啲野

一人一頂屎忽帽

閂緊島 等我一陣

唔好意思
材料係機場門口diy台

求多次 有無巴打有圖個對波鞋

我有

可代整側背包 如果你仲需要

歡迎大家

你有

求摸一摸

比我??

講笑
等等me

竟然

寄左啦
真係好鬼似屎忽

有無巴絲有鐵道模型好想摸
留fc可以交換摸 或者有無咩想要都可以話我知睇下有無

頂我都想但係我雙魚 等最耐

咩帽黎

車厘子

差復活節門 櫻花堆 野餐 樹牆同盆栽
都唔知deadline前搵唔搵到

錯code?

等我一陣 我睇一睇有咩手信

我白羊座所以已經整好左

原來係即場拎左果頂

隻game早幾日出 我就整到

Dress code
戴住帽先

巴打好癲
個羅白陣

白羊家私係咪得木馬咋？

好唔鐘意啲人入黎出黎唔講聲當自己屋企咩

唔知有冇開錯朋友先入得 等一等

我好似有

最好笑係人地問佢點解有其他星座既星碎
佢仲要話咩 多多許願就有來昆新手
笑L到我

可以摸嗎？定比錢你寄比我？兩個版本都想要

8201 9067 8039
巴定絲？我得好多女仔衫

之前試過較咗開俾fd同人換野然後有d唔關事嘅入埋嚟

我發現大多數都係cd rom

仲以為冇人想搵我玩
開咗啦
大家一齊入嚟睇星星啦

撞左入黎唔緊要 起碼都講聲先啦

有冬天

準備好d靚衫過嚟

輕輕一推 求善心解答

有冇人連續幾日冇出外島

係囉 入屋要叫人禮貌黎

係動森都玩隔離？

依家仲入唔入得？

同女朋友玩應該一機share定點

入緊

徵求一隻細熊比錢都可以

我係度等左就兩個鐘 都入唔到你島 係咪無緣了

執緊衫 仲有冇位

唔該曬！
唉 未見到妹 冇得拎白羊Diy Diu

應該買多部

2部機
1機share係雞肋

而家黎
5粒碎

一人一部

執完衫冇位

有時有啲唔知邊個 又唔好意思叫走

如果再full晒嘅話我一陣再開啦

有兩部機就兩機啦
得一部機就一機share啦 依家食炒好蠢

睇你想唔想有自己個島
同想唔想一腳踢去經營

set pw 限朋友入

好啊 唔該你
0325 1273 2243
你有無想要d咩 我睇下我有無

試過有人撞咗入嚟 我即刻撳-號熄場

咁快爆咗

真 千祈唔好share同一部 (過來人)

未滿人 今日出左10轉有多

想問下係咪有妹摸add緊你

絲打好人一生平安
執衫執慢左

有人網絡不穩啊 大家要再入過

流猩

我再開過先

機會黎啦飛雲

頭先都係，我放id出黎好多人偷add
add完直接入島唔出聲又即刻走，唔知做咩

屌 丫叉都爆左3支
都未拎到石水盆diy

頭先開島比人摸妹妹 跟住問佢地等一陣一次過閂好唔好
個個全程唔出聲 自己機場走 我仲問緊佢地摸哂未
跟住好唔開心直接一下閂島算

得啊
4輪10鐵10星

報連登名

我唔喜歡咁樣，宜家唔趕時間都只會開朋友場

好唔尊重

好灰 射成晚得個吉 兩個活動同時搞唔係問題 但點解櫻花難咁多

一定唔可以share!!!

好大怨氣

做得好

未攞到金丫叉即係未夠努力

諗住送條裙畀佢會嬲

點知仲好開心咁著咗

大部分都係cd rom. 我上次開島賣股巴絲都好合作，仲放低左錢比我

入咗嘅講聲

屌

好忙好忙好忙

我射到有金丫杈

下次唔敢亂開島好bad trip

希望趕到3點

有冇多嘅Diy
冇都唔緊要

終於入到

仲有無位

巴打有無興趣交換

巴打你喺唔喺閂左島

FD CODE最好幾重加密
真係好多CDROM鳩加

呢3日都冇櫻花卡⋯⋯好灰

我有櫻花石盆diy多

你未accept 我

我收到你頂帽

好紅潤

無囉 見到雞見到狗 無猩

點會同時搞㗎弱智任地獄
仲要一個勁易齊 一個勁難齊
快嘅二日就齊復活節 之後釣成十日蛋
櫻花diy個掉率又係on9
加個每日掘窿必岀一張好過啦 動物又唔送 瓶中信又冇 靠射波射到下個櫻花節都未齊

又full咗

點解你要咁做

...快到

咪係復活節仲要日日送

我諗住送D佢唔會鍾意嘅嘢

你個島咩字頭

岩岩add左喇
洗唔洗帶手信俾你

我櫻花齊左，可代整！

入晒人之後儘量每15-20分鐘關一次啦
流星係咪到4點？
係嘅話我睇吓可唔可以開到4點
希望大家都有得許願

我又來了

絲打想要咩??
我可以寄比你

耶穌祝福你

好 黎緊了

你係耶穌？
多謝你啲靚衫

我想努力到最後一日先真係想齊

見到啲蛋就好燥底

成功入到

我冇開

其實去外島有冇櫻花卡
我瘋狂飛出去都執唔到...

絲打你開咗成晚真係好好好好好好好

流星到天光前都有

無搞到你咩回索果 d就ok

諗起上次無啦啦有人送張櫻花diy俾我
真係天使嚟雖然唔知係邊個

2334 8276 7901
無櫻花diy 不過可以代整

我開了

麻煩曬巴打

我有櫻花diy，sw-2156-4785-9697

呢個島得堆田鱉 冇其他蟲
連續不間斷咁出左30隻田鱉冇停過
想問呢個島有冇狼蛛
捉到好絕望

唉放棄
條河捉極都有2-3隻不斷刷新

應該得自己島啲普通氣球先有

你要個島本身會生成蟲先

放棄啦 而家唔值等咁耐

田x都Ok啦

可唔可以幫手代整埋 等咗成晚氣球得3個
有無咩想摸我可以睇吓有冇帶過黎

有田鱉=唔好浪費時間
宜家遇到有河既外島就難出狼蛛
等竹島先刷

如果唔齊櫻花diy 真係去ifc都似

一世遺憾

C字頭係我 我斷左sor 等我再入

入緊嚟

可唔可以代整兩款櫻花盆栽？

唔肯定外島d玻璃瓶有無
但射氣球一定好搵過外島

我差4樣 我成日覺得每日有quota 次次每日出2-3張DIY
就俾素材你

冇買大頭菜 3月捉狼蛛捉到好爽 好景不再

互相幫忙啫
大家都帶咗好多靚衫比我
希望下次大家有又開俾人入

仲有3日唔急既

一時好易出 一時成日都冇

非常感謝今日送琴俾我嘅巴打/絲打
部琴好正啊

我個島日頭波一到岸射慢少少就會飛左上山
夜晚又少D氣球出
係度換野爬黎爬去射個波 山上面又有河

我得4樣 呢3日都冇出過櫻花diy

鑑定咗舊糞化石
放出黎真係一篤屎

想要石水盆 不過你想摸嘅我都冇

唔明點解啲人會咁快齊

有冇人知許願有冇上限
去到幾多次就唔會再加星碎？

有妹
要就擺code我開朋友

我上次許咗百幾次 都係得十幾粒星碎

年輕人要盡早學識投資

可以摸嗎？

有田鱉都值2000蚊隻叫做好過冇
猛出螻蛄先慘 500蚊隻仲要估佢係邊格剷佢走

求櫻花diy卡要有啲咩資本

有十幾萬果張廚房台
有無code加

我估機票

有白羊木馬啦 多謝大隻絲

今日見人講話許200次
星碎最多20？

99000

求到嘅我又冇所謂

原來都值2000 我仲放生晒換河入面D罐
今日收蟲佬黎左 仲諗住刷狼蛛刷筆錢
點知訓著左 訓醒已經冇時間刷2場

你要邊樣張diy?

$99000條友追蹤左我 好似想追擊我

有冇咁小氣

咩黎

咁恐怖

點解好似更新完連復活節汽球都冇埋影
已經企到腳軟

但佢九萬九真係好過分喎

你點知佢追蹤左你

可以 sw-2156-4785-9697

更新前不停出
更新完大概每5分鐘出一次

其實係咪搵人代整櫻花嘢比起拎diy更實際
遲啲都冇得捉櫻花 不過儲唔齊有啲遺憾

我有廚房台現成
上面機ATM齊哂
我沒櫻花遮，石水盆

開左個膠Post 第一個留言就係佢
唔知佢想點 今朝屌左佢2下

搵人代整會快啲
但我今日都好好彩換到兩張卡

彈珠台好可愛

雖然少左啲false hope都係好事
啱啱見佢跟住藍色波(鐵礦)出

幫整月亮要收人$99000 or 2000哩 or垃圾組合
俾人恥笑左成日

咁佢係柒呀嘛

Facebook?有無link

你睇我最新個Post
第一個留言就係佢黎
跟手仲俾個屌柒龍門既人入黎追擊我話我五毛

篤波枱 3色齊哂

開左個Post 佢第一個入左黎

11號先完 你得嘅

會唔會因為你鍾意騎乘位

應該注定唔齊櫻花diy
咁低率 真係全日玩咩

原來就完喇仲差張枱

清好靚！！！

我都覺好難出啲櫻花diy

可唔可以摸

200次就收工

無diy 不過可以代整櫻花傘 想摸下啲機同台

+1想要

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (101) v1.1.4更新調整復活蛋出現率

#283 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好似係101可以去睇番

企到腳軟等出純色波
仲要打落黎唔係錢/鐵礦石/黏土/衫/傢俱

我呢兩三日每日都玩足差唔多廿個鐘都冇出過櫻花diy，都唔知咩機率嚟

櫻花遮上面位巴打要左
得番石水盆OK？

呢個係合理定點

第一日就出咗8個櫻花DIY
但到之後就冇再見過

同你個post入面個P牌唔同user# wo

我呢2日完全無出過

執齊料聽日搵巴/絲打一炮過整晒全部比我算了
我總共得4定5個diy only

我無櫻花，但點先得到摸嘅機會
真係好靚

真係柒

俾人屌到七彩 呢到邊有人收費

日式傢俬/ 遊樂場/ 嘢食系列 我都鍾意
你仲有無咩嘢想摸？

加1

屌 好似係柒左 個名太似

咁癲
想知咩人

磨巴你好似之前有摸摸團但我miss左

又再開島啦
為防止出現混亂嘅情況
一陣摸嘢 大家逐個放低物品
摸晒先到下一個人放低
謝謝合作

有冇人有現貨人體模型or gym 嘢or 摔角手牆紙

上島一手交錢一手交貨

原來代整。。。

可能佢當尼度係fb掛 我見fb 收費最誇張
整一次收15大星碎我都見過 傻的嗎

其實呢度好多好好既巴絲都免費代整
最多都係想摸下野拎少量物品
佢就出成$99000

重要發爛渣話唔會免費開24小時比人整

我冇開過摸摸團
呢到好少巴絲入過我島

玩1 2日就齊嗰啲究竟點玩

點解會有人肯比現實冇識人玩咩

笑死
代工收錢好癲

唔好帶壞呢到風氣就得
D可愛動物 杰克果D 炒到成千蚊

我搞埋風水都唔掂

玩左幾日 玩足全日 得一個櫻花DIY

櫻花diy 交換
有：側包x2，櫻花樹壁紙x1

想要：傘，盆栽，盆栽架

多謝之前所有幫我代工的巴絲
但我都係強逼症想齊diy

因為就訓，第二日會搵返你地
如果無就算啦

如果換齊曬我就開一個下午代工回報社會

啲人話風水陣有影響
但我擺完唔係好覺
反而佢更新前一晚我射左3張落黎

痴線 肯定係啲好小家 乜都計盡嘅孤獨精

請問一部機兩個account， 獨立玩為什麼第二個account 好像不能做任務？不是1p2p同時玩

我見facebook有page賣添

我有沙包/單槓/拳擊鐘(?)
不過做緊汽球獵人寄俾你得唔得

因為真係咁

動物可以賣？

大家係咪瞓晒啦得1個人入

玄不救非

我有 人體模型
巴打識整咩流星嘢可唔可以幫整

個DIY作業台點樣轉樣?

有咩摸？

係咁打佢地 打到佢地走 再叫買果個入黎收留佢